笑撚咗熱門一個行動post都冇嘅！？

屌gphone俾人dq唔係正常㗎唔係預咗㗎
呢個擺明係赤裸裸嘅政治審查
唔撚好坐喺到等美帝打救啦大佬 你自己都甘心俾人強姦邊有人會幫到你呀
今個星期六 星期日 走出街頭 聲援gphone 反對政治審查！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

對準政權, 減少被捕, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

推

推 唔好慣

當初有人俾人dq 我地冇走出黎 今日又唔出黎說唔說服到自己呀

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

香港人反抗

光復香港

時代革命

Push

星期六見

Tui

616出過嚟嘅200萬人一定要再出黎！
再每人帶多兩個friend嚟！